條女冇波，同佢打車輛嗰陣隻手可以做啲咩

抱住佢個頭同攬腰都試過鳥

可以大巴大巴摑落自己到 諗下點解要搵件平胸怪做女朋友

渣自己個對肥仔波

揸自己果對

我都冇波

專心屌閪

屎忽

俾下面 換個ac先覆啦

玩電話

打車輛個陣隻手咪打緊架車囉

未打架車唔係你想點

唔係我覆

出緊街想錫吓姐

骨

自己打飛機

有人錫緊會開眼？

揸佢條撚

係街打車輪揸波

都話冇波

乜撚嘢叫打車輛

善用起底功能

掃風

腰同PAT囉, 屌你識唔識

摷西